鍾意既人成日話無拖拍

但就係唔考慮你

你的家底如何